點解d人要住hall

間房豆潤咁細 又放唔到自己野 裝飾唔到

因為有hall雞

方便扑野

日日淨係掛住扑野

都市傳說？

做愛

做愛方便又慳錢，訓多陣又得，車費又少咁d

我都想每日瞓多一兩個鐘

車費 hall費都係返到啦

時間呢 由大西北出黎都咪話唔遠

識好多人返學近都住

間房都唔細啦

好細喎..

瘋狂玩通宵

請愛惜身體

一定係因為熱愛社堂文化

有錢仔

好想知佢地第時睇返會唔會覺得7

上完堂可以訓覺

真心咩

上堂近唔洗早起
雖然都係走堂多
唔洗比人管住
除時有fd陪

提子牙？

唔扑野 讀大學做乜

有乜好提

學習